今時今日仲有冇人信有南京大屠殺

根據日本學者研究，南京大屠殺係憑空捏造，當時國民政府已經遷都重慶，同疏散大部份南京居民，南京得返幾千人，邊有可能有30萬人俾日軍屠殺。日本方面更加指斥中國政府兵不厭詐，安排軍人充當平民。

相信=
唔信=👎🏻

最近有個土生土長澳洲friend（印度同意大利mixed）都表示Nanjing massacre 好可能係conspiracy，佢覺得係咪事實根本無從稽考。